究竟27定28號元朗呀，呢度27蘋果28

好亂呀，集中定一日啦，訊息亂晒會分薄咗批人㗎
決定唔到再擇日

蘋果都係跟呢度, 咁要搵人去同蘋果講改咗期

有人專登搞亂檔

真係要比人一個好清晰日期喎

727呀屌 文宣都做哂

27